Hoofdstuk 15 Mevr Dashwood's bezoek aan Lady Middleton heeft plaatsgevonden, de volgende dag, en twee van haar dochters ging met haar; maar Marianne verontschuldigd zich niet van de partij, onder een aantal onschuldige mom van werkgelegenheid; en haar moeder, die leidde tot de conclusie dat een belofte was gedaan door Willoughby night before vraagt haar terwijl ze afwezig waren, was heel tevreden met haar thuis.
